(弱智系列）台妹拍片俾章魚吸自己對奶出意外！導致蜂窩性組織炎緊急住院

2017年08月11日 23:03

記者劉宜庭／綜合報導

網路紅人宛宛兒在鏡頭前，總是給人瘋癲、搞笑，以及不拘小節的開朗形象，深受許多粉絲喜愛。不過，她11日突然發文透露，自己因為被章魚咬到，導致罹患蜂窩性組織炎而住院，打針過程更是崩潰大哭，引來不少網友關心、直呼心疼！

▲宛宛兒被章魚咬傷，因蜂窩性組織炎住院。（圖／翻攝自宛宛兒臉書）

宛宛兒11日下午在臉書上發文透露，自己人在和平醫院急診室，因為遭章魚咬傷的關係，罹患蜂窩性組織炎，還因此導致必須住院，並PO出吊點滴、手指包紮的照片，畫面令大票粉絲心疼不已。

▲▼宛宛兒挨4針飆淚。（圖／翻攝自宛宛兒臉書）

不過，宛宛兒在打針的過程中，因為護士找不到血管，一連挨了4針，為此忍不住淚崩，「好痛啊！我太肥看不到血管。」接著，她也被護士問及受傷原因，「我說被章魚咬，她滿頭黑人問號我們倆個都笑了，太智障了。」

原來，宛宛兒10日錄影前，先是PO出一段章魚的影片預告，「我等一下要拍一個東西，就是要被這隻章魚吸，我要被這隻章魚、我要抓著牠然後被牠吸住我的奶欸。」她為此感到十分緊張，但為了工作只好拼了，沒想到卻意外因此而受傷，在錄影的過程中遭章魚咬傷，才緊急就醫並得知需住院的消息，「第一次工作中大哭，原來章魚會咬人，而且咬完會整隻手腫又刺又麻，臭章魚。」

▲宛宛兒原本錄影預計要任章魚吸奶。（圖／翻攝自宛宛兒臉書）

▲宛宛兒遭章魚咬傷大哭，緊急就醫打破傷風。（圖／翻攝自宛宛兒臉書）

在宛宛兒住院消息曝光後，隨即也引來大票網友留言關心，「還好宛爺有馬上就醫，相信很快就會好的」、「太扯了啦」、「早日康復，快點回到可愛又活潑的宛宛兒」、「太嚴重了啦，宛爺多休息，保重身體喔」，希望她能夠早日康復。

▲宛宛兒手指被章魚咬傷。（圖／翻攝自宛宛兒臉書）

▼宛宛兒原本錄影預計要任章魚吸奶。（影片／取自宛宛兒臉書，如遭刪除請見諒。）

到底有幾弱智先做得出呢啲野

冇腦都算 仲要冇樣冇身材

好慘

隻章魚

柒到盡頭便是型

真係豬西

扮美人魚咩

俾章魚咬會有咩超能力

章魚心想: 咁撚細既波叫我咬，我咬你隻手就有

成個樣變到章魚城咁囉

變觸手怪

變海綿寶寶入面個隻章魚哥

我係入黎睇奶架喎 奶呢

傻閪

章魚哥

好似無人入黎係睇奶